平讓HYDE 2018香港演唱會$1080 連位2張=$2000

日期：9-May-2018
門票$1080@ x2連位
特價發售total = $2000

隨便你FF, 事實係同FD一起買飛點知一齊都買到,咪買多左